[警世] 一人一個返工被同事過一棟的經歷

比大家知道職埸係幾咁黑暗